叫人唔好用牛牛既連登仔你地內疚嗎?

唔好用牛牛既連登仔 你班仆街仲衰撚過水人買GME

財經台既新人，你要記住牛牛現價已經係低位升咗好多倍，大家都係到吹緊牛牛好牛，但如果升翻上去你400蚊買左GME都可以翻身，如果孖展埋你隨時訓醒就俾女含緊，呢個唔係一次炒作，同TSLA一樣，你信念Strong Hold既話戶口啲錢就真係洗唔晒。投資投機都獨立思考，如果唔係遲早輸死。

財經台既舊人，連登好多細路仔完全唔知牛牛幾勁就比你地講到唔敢買，你地仲係到大聲同人講唔用支那野，我祝福你全倉Drop to Zero。

屌你老母用牛牛買牛牛賺到仆街

大家一齊入黎恥笑支那牛牛用家，祝佢地日日死機

依D正仆街黎
叫人唔好用 搞到少左好多連登大戶放棄牛牛
如果唔係依家一定唔止200蚊

靠牛牛賺返amc書嗰啲
到而家仲叫人SH

食正牛年 炒作下姐

老實講 牛牛Q3賺1億美金。連登仔會認為係假數 所以唔買係正常

正仆街黎 明知好多ching輸係GME輸到仆街
都唔比人用牛牛買牛牛追數

用定買？

屌你老母唔比人買賣輸既錢幾撚多，支牛已經係慣犯

兩樣都係

要買就小心啲啦 買就自己行量風險 唔好聽哂一邊

人唔笑，狗都吠

有人買ETF爆升、有人TSLA爆升、PENN爆升、識玩嘅早3，4個月前部署好，已經贏撚緊一仲倍錢

成個市場得你支牛升爆，onL79

要用支牛買支牛先升？
用lB買支牛果d就跌？

牛牛咁好用都要反？

唔用牛牛買futu 唔得？

新手一問，啱啱開通左sofi,但佢冇盤前，想轉去牛牛，請問可唔可以將個倉成個傳過去㗎 ？咁樣使唔使收費？

有人賺唔夠發爛渣

射倉要收手續費

樓主智障，細個識佢，會用hello kitty公仔插自己屎眼個d黎

仆街啦 你內疚先係